我已經通知咗鄺俊宇， 雖然唔知佢之前做咗未，但係依然希望佢可以優先去醫院了解情況

快啲推，同埋自己試下搵其他泛民主派嘅議員幫手

熟識法律嘅朋友可以搵公民黨溝通

呢個時候唔好再分乜嘢光譜唔好再分以前出賣過你還是點

就算熱血公民黃洋達同埋鄭松泰出嚟幫手都應該團結一致先

鄺俊宇仲未覆我， 希望係佢忙緊處理醫院單嘢

推

多謝幫手

而家講緊死人冧樓大家放低立場先求下大家

推
希望可以幫到班勇士, 唔好比班狗等佢地一訓醒就落charge

揾多啲人幫，佢都好辛苦，鐵人都會瞓低

痴撚線琴日有人影到相有警察已經圍住韓國同埋美國領事館

講就講保護領事館，實際上係阻止抗爭者入領事館避難申請庇護

而家醫院擺明就有警察駐守唔畀你入去了解情況

要有公權力例如議員或者官員先可以入醫院了解情況

要搵多d議員幫手 因為唔知會係邊間醫院
可能議員要分開去幾間醫院

搵Heidi chu?

鄺神真係依幾日都無乜停過

搵邊個都冇所謂

我話知佢左膠和理非

總之去到金鐘嘅就去金鐘

阻塞到地鐵嘅就阻塞地鐵

出到文宣嘅就出文宣

識英文嘅就去領事館

假如你話你一定要返工唔可以去現場幫手都唔緊要你可以喺食飯時間或者休息時間將香港嘅嘢話畀外國論壇之

總之盡可能做你可以做嘅嘢

任何一位泛民議員都好，希望可以儘快去了解

林卓延 區樂軒 啦搵， 落場聲又唔夠， 又冇point 😂😂呢d岩佢做

鄺神落前線叫大家唔好衝仲好

叫塗謹申都冇所謂

而家唔係叫佢掟磚叫佢去醫院了解情況呢啲嘢最啱佢哋做

尋日班狗 特登圍住唔比pp既去BC

佢叫你衝警察會話佢先用暴力

就算佢心底裏支持佢都唔可以叫你沖

再加上民主黨幾十年嚟都係打住和理非非嘅旗號咁你咪叫佢做一啲後線支援工作囉

我記得中槍ge人係可以告9政府ge

算吧啦而家個政府會講法律就唔會有送中條例啦

你唔發覺呢幾次判親暴動罪，佔領運動同埋示威都專登搵一班釘官出嚟搞你嘅咩?

香港已經冇法治所以留返啲證據遲啲先用

你見今次泛民主派冇割席仲主動提供法律援助就知道乜料啦

推 班黑警真係痴撚線

唔好離開立法會
建制反口即時開會就 GG

Push

推 呢啲野搵埋關鍵一席好啲 律師好熟程序

唔好傻啦而家返保安唔畀泛民議員進入立法會

多謝三連發推

下次打幾隻字好啦
鄺神依家咁忙，你出篇論文佢邊得閒睇

推
有無外國記者contact?
send 理叫佢哋留意都好

BTW,影唔到都記得錄音俾記者出新聞

1

其實有好多外國記者已經講緊香港警方使用過份武力

不過都好零碎

好多重點例如，未舉旗先開槍，近距離爆頭， 防暴槍向頭開火， 阻止救護車離場

呢啲最違反人道，違反日內瓦條約，甚至違反聯合國執法人員條約嘅重點全部冇講

人哋話曬喺立法會議員你講幾句人哋可能當你鳩噏

你叫得人哋去醫院做嘢要有合理嘅原因

我都有pm佢兩個專頁 但都未覆 可能太多pm

極度需要知道受傷者情況

佢早一個鐘頭條片講嘢，哩兩日都冇瞓過，宜家唔洗開會返去沖個涼，瞓一陣

唞到夠精神夠體力先好出去， 加油

鄭松泰議員：眼部中槍的小學老師（哪一間任教不是重點），我從舊生（其同事）口中得悉，現在情況相對穩定，但因他被關在「羈留病房」，外邊所知的消息及身體狀況有限，希望他早日康復，祝福。

鄺仔

乜中槍都係犯法嘅咩？

開槍殺人冇事中槍反而犯法

屌你老母你唔畀人哋小學教師係途人行過畀你打中㗎

鄺仔琴日先暈低 比少少時間佢休息下啦

瞓咗掛

有22人中咗槍呀， 鄺仔幾個鐘前先喺facebook po完嘢

我知佢辛苦但係嗰廿幾人條命都好重要

我都好想知
仲想知有冇乜野可以幫到佢地

鄺仔唔係入面咩？
Btw,
依家班泛民入番去啦

佢人在立法會可以叫佢啲議員助理去做嘢

張超雄啦
社福啊

我琴晚已經一次過搵咗好多個組織同議員
希望快啲有消息

佢哋應該好忙